今次真高質iq題 好好笑

小明激嬲左小美
小明送左樣野比小美 小美就無咁嬲啦 猜一樣屋企/女人袋入面會有既野！

安美怒

秒

d

屌你老母

....答案唔係呢個 但個答案高質過我果個

開估啦c朗

梳囉！

小美老母

屌第一個回覆就秒左

比著我係樓主 我就直接話比人秒左算
梳

我笑咗

安美怒幾好
但梳囉好笑啲